有冇人喺巴士跌左手機？

執到部手機點先比到機主？

等佢打電話嚟